大家覺得Cardi B點？

覺得佢啲rap啪唔啪得上Nicki minaj

好撚樣衰既肥婆

Find a nigga,fuck him,suck his dick,you would’ve been pissed

素顏都真係幾樣衰下

都同左offset結婚生仔
不過唔排除會離婚

貧民窟長大的孩子
佢做到依家咁紅都幾勁

都係nicki最正

啱 始終取代不了

剩係覺得好撚難聽
可能班力架啱呢type

唔識欣賞

2g